法律撚入

妨礙司法公正的正式定義為「具有妨礙司法公正傾向及意圖的作為、一連串的作為或行為」（an act, a series of acts, or conduct which has the tendency and is intended to pervert the course of justice）[2]，具體表現在任何一種下列的行為：
中止刑事檢控以換取報酬
提出虛假的指控
向調查人員提供虛假的陳述
刻意協助他人逃避追捕
恐嚇、脅迫或騷擾證人
證人故意不出席聆訊，以換取報酬
捏造、藏匿或毀滅證據
不當地中止檢控
使原來可能得以提出檢控的法定程序受挫[3]
在知情的情況下協助另一人妨礙司法公正，即是串謀妨礙司法公正，同樣是犯罪。
(FROW WIKI)
全港起碼一半以上犯呢條 可以點告?

一半咩？

垃圾POPO狗